Taylor Swift新碟從良？

終於唔做壞女孩？
不過成隻碟首首差不多 都幾悶

又分手？

老女人又賣垃圾呃老粉

佢都唔夠凱婷壞

我覺得好聽過之前兩隻碟
同埋證明左佢寫歌真係好掂
連indie都玩埋

無前兩隻咁快入到腦
但係會hold耐好多

新呢隻好正